原來大陸起底組放出黎既料係堅

閪警係condom,用完即棄係正常，七警同朱經緯都係咁。特衰政府可以扮公正又可以息民憤，點會唔制？